累

針

55

連續幾晚訓得好差

累你老木cow 女怪

去產房

每日都訓德差

？？🙂🙂

新topic

😭😭😭

每日要開三個鳥

西寶寶 針？？

又累

咩係針

開針

十金

無意義